琴日cosplay西瓜佬既手足啟發到我

其實得佢一個cosplay係唔夠Noise
我地要做既唔係笑佢玩膠
而係將呢件事煲大佢
國際有反應
黑警就要做野
最理想就係搵次出去全世界粉紅恤衫拎住西瓜行街
有靚相即走
有畫面就ok
退而其次都係一人一張西瓜cosplay
不過唔好影到樣
希望咁樣真係make到noise煲大721
多謝大家耐心睇晒

如果粉紅衫遊行完
有晒noise班狗都唔做野
又可以將721推高一個層次

Push

有水炮車黎點算先

淨係行街
有狗就走
影完相就走
最好連限聚令都唔好上身

等睇樓主比人屈五毛or pr or熱狗

點解唔cosplay 打手足？
模擬打到流血睇下差佬拉唔拉翻版西瓜佬

Cosplay打手足我都有諗過
但怕做完之後班藍絲又魚目混珠
到時老屈原本721都係cosplay

歡迎佢地放馬過黎

乜唔係要即刻所有人坐低咩

唔好負評完就走
講下你點睇囉

小心比黑人話岐視

你係指比班黑警圍住要坐低？

西瓜定係粉紅恤衫得罪佢地

推

唔會啦，一定會有人叫打得好。
睇下差佬又拉唔拉

國際有反應
↓
黑警就要做野

唔明有咩用，佢係要唔拉就講撚咗咁耐都唔撚會拉

覺得咁樣膠化721唔係咁好

純粹俾下意見

其實唔係玩膠
目的係將黑警有晒證據都唔拉人既事實推上國際層面
至於黑警拉人
著粉紅衫拎西瓜又好 拎白紙都好
黑警都係會拉人
咁點解白紙又肯做
Cosplay西瓜佬又唔肯呢
Btw多謝你同我討論

如果推上國際層面係無用
咁Twitter手足一直係為咩而戰
黑警唔做野只係佢地選擇性執法既表現
而今次就係要比國際睇

下次拎西瓜波 唔洗咁撚辛苦

但係拎西瓜可以返屋企食

出到去嘻嘻哈哈打晒卡就係玩膠啫
等記者影完相即走
有咩所謂

推上國際層面嘅"用處"從來都唔係"黑警就要做野"囉

咁你覺得721有無需要推上國際層面?
定係圍內香港人解決佢就算?

cosplay 推上國際 , 搞大件事

721本身已經夠大件事, 搞個cosplay 出黎, 變咗膠事

我認為尋日香港人有noise 就夠, 玩膠玩到出國際, 無咩好處

坐低

幾有創意

西瓜仲可以用來做武器，空投班死黑警，大熱天時仲可以扑開佢消下暑，一石三鳥

你乜up鳩啊

同你講緊"推上國際層面"同"黑警做唔做嘢"係完完全全冇關係嘅兩回事嚟啊

靚相不如一齊出去自焚，夠曬靚

又膠化活動

一人一張印張通緝令拎住上街重好

唔洗用真西瓜嘅，拎西瓜波就得

個個膠化活動既人都係話唔係膠化

你梗係覺得唔係膠化先提出黎

但事實就係膠化

好玩唔玩cosplay

第一個做就算，跟住做真係好戇鳩

遲啲動漫節搞返一齊全部cosplay入場
好似之前班友cosplay LF2啲白衫佬咁

西瓜師

所以黑警做唔做野都好，都有需要推上國際層面，係咪？

老老實實
上年到今日
國際要個既都知

呢個好

咁不如cosplay黑警，國際層面會有noise

咁多實質證據唔推做埋曬d膠野托柒

真心，尋晚成件事最柒就係cosplay
有咁多子彈唔用（eg 伯伯被人近距離爆頭、民選區議員被人以言入罪)
第一樣竟然係叫人繼續cosplay...

法官：情操高尚

港共已經唔怕任何輿論壓力

猶太人cosplay納粹黨

一陣搞到港共禁賣西瓜
再唔係用公帑俾安家費西瓜佬呢班人出嚟自首就搞掂件事

fb見到人話下次六四Cosplay坦克同肉醬

所有行動都係多人做就成功架啦問題係無人做呀嘛
同埋依個時勢玩cosplay我諗好難引到人一齊做

左膠全面進場
又黎重演2014年既錯誤
美寶雙輝

唔好意思，點都要潑一潑冷水，無論國際煲到幾大，班差佬，唔係，班國安都唔會做野。因為佢地唔係真係正義人士，而係政權打手

想知而家721係國際既聲音實際係有幾大？
係唔係真係好多外國議員出聲聲討緊？
同埋想知話玩膠果班下一步有咩行動去處理721？

樓主, 你影1張post上黎先再傾

再唔係全世界一人一西瓜扔落海招魂

你地呢班就真係玩緊膠

溝通唔到㗎佢既邏輯同有二百萬人行出嚟，特首就一定要回應我哋嘅訴求。無乜分別

畫面野鬼佬最buy

西瓜計唔計攻擊性武器

認同
尋日見到已經即刻咁諗，普通出街都要咁著

國際有反應＞黑警唔做野＞外國議員繼續做野
唔使下下都針對住一個Point講既

理想係咁,
但係事實都唔係咁
外國無著數 (選舉, 經濟)唔會出聲幫你
無用嘅嘢就唔好執著

諗下其他方法可以同外國雙贏令人出聲好過

因為我睇到外國講721既新聞真係少之有少
但其實呢個係黑警死穴黎

應該係西瓜

樓主是咪果欄賣西瓜的？

咁....咁拎西瓜波囉

你一個人企起道，周圍無人，佢都可以屈你限聚令

扮鳩縮肚佬

笑完就用心做野

白衫揸條淮山 + 點點衫捧住個西瓜

條友個user name知咩事啦

換轉新疆集中營啲片條友咪又會話
有片共產黨就會做嘢？
外國會做野？

以前都唔信有咁多失敗撚同PR
我都預左一定有人反對
但有心為件事好既應該係諗點樣用其他方法將件事煲大佢
而唔係失敗主義屌完就走
歡迎繼續理性討論

仲要有淮山先得

西瓜波可以浮

如果做得成，以後拎西瓜出街應該會犯國安法

唔錯

唔好每樣嘢都即刻ban
大家都唔知會點 咪乜都試下
人鏈活動個啲都幾成功
最緊要引起國際關注

再講太多悲情嘢 淨係嗌救命無人想睇

香港本地係煲到好大，然後我地再無得進一步做野
所以要推去國際層面
香港人唔可以坐以待斃

呢個idea好正

你都on99
熱狗係屌cosplay呢件事架
泛民黃絲先鐘意玩呢D膠
分清楚野先好上黎柒啦

點解唔叫黃絲靚女上街除晒衫比人姦 cosplay下比黑警輪姦 煲大成件事比國際知道?
香港人真係好撚鐘意自己拎黎賤 cosplay721
想像下支那人係反日示威cosplay皇軍處決
猶太人cosplay比納粹送入集中營
再諗番下你成件事幾撚on9

等d鬼佬知道香港已變police state
有名有姓有樣都唔拉人

仆街 本身仲以為樓主係d畫面撚假膠 睇睇下依家我都分唔清 都係等二百萬人出嚟cosplay等政府回應我地訴求算

屌我都分唔清了

cosplay易啲比啲冇上網冇膠報紙嘅人知咩事
唔係玩膠咁簡單

btw我都唔支持有更多人學佢地咁做，第一個人做就有意義，再學就真係玩膠

手翹手坐係度 我睇你拉得幾多個

啟發猶太人返德國cosplay Nazi？

冷氣軍師淨係識玩膠

劉細良軍師而加仲坐唔坐低？

結果會兩邊都拉哂
你估你真係白衣自己友咩